點解哥狗教親d球賽都不務正業既

當年就一班戲子
而家就一堆拳手

佢去咗教蝗？

最佳教練係咁

唔講足球，講格鬥能力
呢隊鏝冇乜邊個隻揪勁喎
最好打應該係得公司佬，爺爺
其他人成枝柴咁

真係打爛仔交既話，獌打撚死鏝都似
伊巴一個都打你兩個 公司佬+爺爺

華西，鍾斯，細緊呢d大大隻又好揪
又打贏xanga,大夫，高拉

普巴，朗隊又夠狼
打撚低mandy,殺巴

爆炸報仇同阿古路隻揪應該打到佢入廠

其他果d 迪布尼 c華 耶穌 丁力 辛尼 雞子 i仔
撚羊 馬仔 福仔 卡膠 hehe 大米 馬達 一人捉一件打最多打和

咁認真分析但冇人理

決定派丁力同伊巴打

巴禾一個都夠做

佢本人係拉馬西亞影藝學院出身你仲想點

我救返佢個認真分析

汁番分仲嘈

證明大家都愛和平，唔打架

個分析幾ok